「［突發起］ 美中宣布 部分達成貿易戰協議

U.S., China Said to Reach Partial Deal, Could Set Up Trade Truce

有機會叫停貿易戰
但唔知trump會唔會見劉鶴後反口

簽左再講

G20夠係咁講
結果隻小學雞又反口

Tariff relief黎換agricultural concessions

風頭火勢賣左香港？睇唔透

傻啦
支共如果真係岌頭嘅佢政權不保啦

Partial Agreement可能係各取所需only
但可能好快又反面

睇定d
一日未簽都有機會撚狗

明居正話中共最毒既話會先口頭話OK, 臨侵侵大選先反口話唔簽
睇黎又中左一半

侵侵會唔會為左通烏門單野同支那枱底下傾掂左d野
希望係我多心

所以唔可以靠人,我諗大家都有眼睇大陸幾撚驚攬炒
蒙面法示威者跟住升級證明佢係FOLLOW唔撚到
即刻狂吹風咩停止裝修,浪費左幾日時間

玩完

唔怪得今日升咁多
38000見
上車盤20000蚊一尺

係咁係網上搵5毛同打手洗版就知共狗都驚

支共放心,支共轉頭又會反口

你定啦
呢份DEAL 比安全期內扑野更唔可靠

簽左都9成9反口

升埋呢輪好走

個人覺得可信性唔高，一來貿易戰之前Bloomberg都吹過好多fake news，二來農產品換撤關稅對侵而言應該無咩吸引力，因為日本貿易協定已經簽咗，美國農產品已經有出路，點會咁deal法？

照咁睇，比較大可能係15號唔加嗰5%關稅住，中國買多大量貨去換下時間畀習敗敗過四中全會，不至於倒台。枱底下習敗敗可能會應承之後會有大deal，美國方面就保持住現有嘅施壓手段先，咁樣雙方都可以暫時宣佈勝利，各自減一減壓先。

好似都唔係第一次聽, 結果之後都係繼續
trump trump見到有得搵嘅時候又會繼續咬佢
雖然國際戰線係重要, 不過唔好忘記最重要都係我地

最後, P牌仔借位宣傳, 求幫推

[不分化] [免中伏] 出Post有責任, 回Post請留意, 我們能改善